原本做緊research買wifi，點知

睇緊ac68u同r7000
然後就搵lihkg投票post
點知比數840 vs 840

而家真係唔知點揀

宜家買wifi 6 既好過啦

已經到AX世代
睇AC86U vs R7800啦

699好似抵屌

ax56u點睇

wifi6 其實有好多問題
過多2,3年先upgrade 啦

錢多就唔洗考慮

買左兩個用緊，一個放廳，一個放房，無縫wifi唔錯